想借平ploan，有無計仔同推介?

我想問下想借ploan買外國二手樓收租投資，點可以拉到最長? 最長係咪都係 60 期? 有無得再長啲?

另外，想問下邊間銀行平? 而家係中銀有條 2.45%，分 60 期。

推

求救

help ah.....